維權既道路點會平坦 太野蠻莫須有剝奪你自由 犧牲咗嘅生命永遠冇得返轉頭

要記得初心
不割蓆 不分化
五大訴求 缺一不可 不撤不散
唔可以放棄之前既努力同手足
612 721 811
You only live once